驚微信同TikTok齊齊被禁 美國LINE下載量暴增213%

通訊app「LINE」早前在美國下載量，一周內暴增213%，當中有不少是由微信過檔到LINE的在美華人。

早就應該啦 用乜撚支那app

南韓成最大贏家

唔係日本架咩

禁微信啦

咁可能「連我」都要禁埋

仲有qq呀

南韓Naver

Line

微信留返比支那人用啦，比中共監控好開心咩，一早應該要淘汰

LINE

中國用到 line 咩

推！
多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

日本多人多啫

Naver南韓啊，都估唔到征服咗日本台灣如果當年香港冇咁on9信fake news 而Line 市佔高嘅話唔知有冇機會好似日本台灣Line咁多functions

Qq點會有美國人用

Line個新聞勁多五毛

另外Line喺日本因為滲透率太高
有埋信用卡功能咁，加上日本反韓
有部分日本人覺得佢嘅威脅唔低於TikTok
不過點都好，總好過微信呢啲咁明顯嘅洗腦工具

Line係日韓台都係主流

當年 Line App 好食電

香港都曾經hit過一時

依家應該會執下，費事下一個被ban

一個流言搞到Line 響香港冇乜人用

推

果期成日比黑客爆server，係差d既

咁LINE嘅保安又真係差啲嘅

五毛話美制裁無乜影響

啲公仔是咪會遲下喺美國大賣

要啦，反韓但咁依賴Line 都on9

果期狂比人黑 搞到冇人用
宜家係咪好啲

line 個總公司撒左香港office

日本點算反韓，個一丁點右翼

黑客咪係支那

韓仔無厘頭又發發了

微信支付冇得用, 點5P, 代購, 月子中心點收錢

除咗後生嗰啲基本八成嫌韓日本嫌韓分分鐘仲勁過反中

都唔明用乜鳩we chat
明知公安睇住都用

但好笑在南韓係用kakao

LINE開個APP都慢過人
IM野慢已經係死罪
開APP開得黎用WHATSAPP都覆撚完

點統計

點都好過微信係咪都Ban9你

佢地好鍾意Twice喎

用戶帶風向
admin帶風向
差好遠架嘅

可能係在美國的強國人

内閣府が19年末に発表した世論調査で「韓国に親しみを感じる」との回答は27%で、09年の63%と比べて大きく落ちこんだ。10年前に34%だった「親しみを感じない」は72%に跳ねあがった。年代が上がるにつれ、韓国への厳しい視線が強まる傾向にある。

內閣當然唔會直接問鍾意定討厭，而係親近感同唔親近感，其他民間調查自己睇不嬲日本都嫌韓唔係新鮮事

關鍵係微信會將手機資料送中

咪話後生嘅咪冇乜嘢

撤

line同tiktok功能好似好唔同

用iphone唔覺，係咪電話問題

但總部喺日本

韓國人而家係咪用kakao多

一早要咁做啦

sampling pool有點細

調査は全国の１８歳以上の３千人を対象に個別面接方式で実施、１６０８人から回答を得た（回収率５３・６％)

1600人

LINE d emoji 好得意

驚微信同TikTok齊齊被禁

Line 其實唔錯

雖然話line食曬日本同台灣咁濟
但韓國本土都係用kakao

Line 點會慢得過whatsapp

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

文在寅偷笑中

睇多啲日本新聞就已經會知嘅野黎
體感日本社會輿論組成大概係：25%右，15%左，60%一齊起哄嘅弱智

微信先應該block, fake news源頭

,line!!!
用line好過用支那野

話時話Line香港用到社群未

重有泰國，多人用到

推動全球禁支共APP

一樣有點對點加密

美帝真係唔少人用tiktok
reddit時不時見到video我都係tiktok
有堆出名youtuber日用夜用
所以我其實好出奇會咁hit

成班支那人去到美國都仲用

tiktok特色好似人人都可以憑片一炮而紅。
未用過唔sure

當年有咩fake news

你講好似whatsapp咁開group?

呢樣有咗十世

不過日本最多人去既海外旅行地點都係韓國

你知唔知日本幾多反韓既人屌佢

感覺唔太pro，公司用line好怪
不過韓國自己就用kaokao

香港人冇用開先覺得怪啫
日本公司咪一樣會用

line真係慢
特別啲群組幾千個留言冇睇,到到睇返個陣load好耐
同埋唔同機同步有少少問題,試過之前係電腦退左個谷有幾千個留言冇睇
係電話開返仲要load完啲留言先退到谷,等左好耐都未load完,部機又熱
成個app刪左重裝,同埋line唔夠whatsapp/telegram咁簡潔

利申:用緊iphone 11

俾個股票NO.我，快!!!!!!

盲剷line果part

line做得麻麻 但多人用

估佢唔到
Btw微信抄line

其實我哋係可以用line pay
買日本網啲嘢
唔使畀代購搵笨
台灣網就未試過

line today啲新聞
就勁多星島、 戇cc
雖然有時有立場link
但留言絕大部分5毛
如果唔係收錢 藍屍都行得幾前
咩app都有佢哋份

仲話LINE慢既部電話係咪上世紀產物

KRX: 035420

剩係search message功能我自己個人體驗LINE係好過whatsapp好多
更唔好講search唔到英文以外既telegram

仆街，書都出過十九幾本分析日本嫌韓，調查大撚把，新聞大撚把，嫌な国頭三北韓中國南韓自己慢慢搵嚟睇

唔係群組

咁Kakao 都係韓國企業嚟

點買韓股

支那大幾時禁呀屌

無

上年個藝術祭俾右翼report左成個cancel
日韓三兩日就有隔空互罵嘅新聞
之前韓國係日領館前整左個慰安婦像，最近仲整多個安倍下跪像喺前面，笑到我仆街

我諗係憎同鍾意既都多

linepay 仲買唔買到zozotown?

唔得都應該2,3年

line貼圖正

嚴格嚟講tiktok係無聊嘢冇功能

Line 晨早有電子支付功能 啱啱一出嗰陣都唔知咩嚟

近年去台灣人數不斷升，同最想去國家調查第一係台灣咗2年開返關我諗台灣有機會問鼎第一

LINE啲貼圖咁撚可愛咁有益仲用咩撚WE7

睇咁耐日本都冇做過咩摟屌舉動，南韓就真係鑊鑊新鮮

如果住喺美國都要柒到用WECHAT，真係ON9

line轉電話好麻煩

其實都唔奇既 正如舊年為止時事台都一面倒反韓，同時娛樂台都係kpop洗版
即係憎同鐘意兩批人並存

日本line已經投資，買保險功能都有好痴線

在美支那人洗錢避稅用

快點禁啦！

其實成日都有，你有興趣可以睇下「正論」之類嘅極右刊物，會大開眼界。
基本上兩邊都係仆街黎，日本右翼不承認歷史責任係基本野，但韓國成日搞野刺激日本都係事實

美國人唔用whatsapp既咩,點解要dl line

佢間公司其實係日本，但母公司naver係韓國，而家合併左入間新公司直頭日韓合資，盡食2邊茶飯

大陸人

以前Line最撚麻煩係backup, 一壞電話就咩record都無哂
whatsapp可以auto backup, 用電話no. restore換機好快搞掂
telegram更加係直頭一log in就係
但係Line以前無得cloud backup, 依家好似有不過未試過用

利申An機

We7禁左斑美國中國人點算

有無人教路上年換左美金到而家點處理？
弱勢左好幾個月

反正香港人都唔用LINE, D新聞多五毛真係無咩所謂

台灣都好多人用

美股囉
唔通擺係度咩

我記得呀
嗰期line真係好勁
但我都諗唔明有乜商業對手要搞line
we7？wtsapp？

以為老美應該tg 多人用d

論市佔美國好似facebook messager先係第一, snapchat第二, whatsapp排到第三

Kakao間公司出埋啲kakao bank/ kakao pay
方便到仆街
利申：用開kakaotalk

仲有kakao taxi/ map/ metro

無錯
上兩個星期先話因為國安法由香港搬走
中國又贏

支那要翻牆先用到line

其實都冇咩人用line新聞 點解都咁多五毛
成個yahoo news咁

點同大陸溝通，大陸都用唔到line.....

就係因為香港無乜人用
所以先更顯得擺明係五毛
支那洗埋晒啲無影響力嘅無聊錢

係美國用得微信係得支那人ABC

你不如自問有幾何會喺果啲地方留言

之前班師兄話港元玩完轉美元
轉左美元咁耐弱咁耐
而家轉入美股會唔會太遲

長線永遠都唔遲，但新手就點都先做大量功課

點解唔用telegram,好撚好用喎

如果唔係朋友唔用，我一定玩telegram

反觀wtsapp 同tg

咁點解要特登down line 反正都要翻牆用wts咪得

唔明點解咁多住美國嘅人用支那微信

政府迫一下民眾就自動波轉app用

好彩無白左膠出黎protest

反而韓國人主流用kako Talk多, 好少人用line

如果line成熟想用佢個line pay
台灣用得日本用得

wechat pay

但佢security好垃圾, 勁多被人hack acc話買點數
同埋wechat勝在佢個community做得好過line好多, 所以啲人戒唔甩

在牆外跟從牆內到牆外的牆內人鳩通

Telegram

開頭用line 係貪佢d stickers, 同新識既人又唔想俾電話no. 就會俾line

可能we7中傷佢

老母有用，平民拍嘅tiktok片基本上就係浮誇空虛，同專業9up又唔同。你當係中国人個種無料扮四條嘅性格，有少少相關知識嘅人大多會睇唔起呢啲片。不過人就好無知嘅，無知嘅人通常都好buy浮誇嘅人/事。

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

嗰時真係好多戇鳩信

個we7海外業務隨時又要賣俾美國公司

我仲用緊

近期出line lite 正野

出咗line lite香港未上架

line lite

完全唔覺慢

真架？以為已經冇咩人用fb msg添

一直有用緊line, 熊大好得意

我想渣你的line

Line而家係咪都一樣要電話號碼add人？

屌你咩美國用wechat

畀身在自由世界,但個腦仲o係支那嘅支那人用.

南韓又贏！

唔係